民建聯27周年會慶聚餐 蔣麗芸：「要嚟就要比錢 唔好白食！」

民建聯27周年會慶聚餐，民建聯九龍西立法會議員蔣麗芸受訪時回應指稱，網民要買門票才能入內，又指如果他們想來可以購票，「不可以白食」。

本港第一大政黨民建聯向來財力雄厚。《立場新聞》早前報道，民建聯最新一份在公司註冊處提交的財務報表，發現該黨的 2017/ 18年度（2017年4月至2018年3月底）的財政年度，民建聯錄得總收入1.25億元，創逾十年來非立法會或區議會換屆選舉年新高。

對比該黨十前年、2008/09 年度（當年是立法會換屆選舉年）的總收入6218萬元，民建聯年度總收入在十年間翻倍。累計過去十個財政年度，民建聯共吸金近9.6億元。

人之將死

其言也柒

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我就唔信廢老要比錢

真心膠

我要同Ann姐一齊坐

冇人白食喎Ann姐

點解會賺咁多
拎啲維穩費去all in 利物浦？

上次係公園聽個廢老講 民賤聯幫d 仔女係大陸申請黎香港收 30萬個
中介都收幾雞 一年內就可以黎香港 10萬就要等2-3年
有冇人知呢件事?

要幾錢呀
俾左錢可以做d咩先

屌你老味中聯辦俾咁多錢你地竟然要啲小市民俾錢食

請埋你仲得呀 係咪開呀

要幾錢利是先可以同元秋跳舞

痴撚線
我地比足錢黎
好有誠意

想食佢隻豬